全國人大下午閉幕 擬表決港版國安法

全國人大第三次全體會議閉幕於下午3時舉行

咁琴晚投果個係咩

政協

表乜撚野決
美國都制裁左
無人理你地架啦

2會呀 同美國一樣分2個

Lm學野

政協
淨係政治表態，無法律效力

政協
你有留意 佢地個議案係支持國安法

國安法
要人大代表通過

理論上會以全票/3票內反對通過

如果多過10票反對
係震撼彈

有真係表過態嗎?

而家吹到咁大 共匪已經縮唔到沙

唔好低估中央決心

有乜可能反對
佢拎得出黎就一定通過

政治協商會議
協商咋嘛，「諮詢」你然後叫你endorse

千祈唔好縮啊

好似未試過有法案上到人大被否決

WFC你表唔表決, 等制裁喇

有名叫象皮圖章

唔撚好避

獨裁國家
投票做show咋嘛

無話唔過

人大 3000票
永遠投票都有1，2票係反對 扮民主

多過10票 係中共政治意義上
已經係反中央

最驚就係支那一陣縮沙唔通過

個投票有用咩，只係話你知，我有投票伽，佢係咪都過伽啦

用人眼係幾秒 點票係中國先做到

唔通過就麻煩,一定要過

其實一定會過

依家問題係全票通過，1票反對定點

沒有 沒有 沒有

通過

一定會通過啦
等制裁

有人英年早誓，冇得返轉頭

制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁制裁

X2 去到高位唔好縮丫

今次吹大雞應該冇人敢做小動作反雜

制裁 3萬憶 gogogo

1992年國務院向全國人大提交三峽工程建設議案的舉動，便被廣泛質疑是江澤民、李鵬等人刻意要把三峽工程辦成「鐵案」。當時有人認為人大代表多非專業人士，由他們來決定工程的命運並不合適。而即使在審議過程中，人大代表們也普遍反映國務院提交議案中的可行與不可行理由嚴重不對稱，甚至還抱怨官方用種種手段干擾和影響人大代表的決策。1992年4月7日該議案終於進入表決程序，共有2,633名人大代表參與表決，結果是贊成1,767票，反對177票，棄權664票，未按表決器的有25人。表決雖然獲得通過，但贊成票只占總票數的三分之二左右（67%），是迄今為止中國全國人大所通過的得票率最低的議案

支那政治真難

放心 支那死要面一定唔會取消

咪能柒縮呀

Push

根本就無否決呢個option等制裁啦

唔好縮呀

都要表左決美國先會有下一步既

降

到時習種一個人笠水

習種:「同意的代表請舉手(全部舉手),
放下不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
棄權的請舉手
沒有沒有沒有沒有通過」
習種:「好 不通過」

中國式民主

九十九年成大錯

全力支持

《美国－香港政策法》一直是国家安全的短板！！

死罪

政協即係橡皮圖章下議會???

垃圾政協,得把口無約束力

反對的請舉手

集氣：通過通過通過

全票通過

有劇本 一早數好

想聽大大一聲通果

我都未見過有反對票

諮詢機構 同區議員 差不多

擬表決?
點解係擬?

淨係睇邊個冇舉手咪快啲囉

本來就覺得係指香港

橡皮套 condom就有份
邊有資格做圖章

邊個縮邊個就係契弟

一黨專政
政治表態就要通過囉
邊個會反對

原來仲有啲咁架野
仲以為直接 沒有 沒有 通過
雖然都冇分別

舉手不回大丈夫呀屌你

留意股市

以前中共建政之前咪叫啲民主派入去「傾」

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

最得要沒有，沒有，通過呀，唔好衰俾人睇

後果自負！

全力支持全國人大通過港版國安法

人大制裁清單

沒有 沒有 通過

中國人唔可以輸比人睇吖

沒有沒有！通過！

全港市民喜迎国安法！

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

咪撚縮呀 屌你老母

美國商界籲特朗普不要取消香港獨立關稅區地位
28.05.2020 11:02

美國總統特朗普將在日內公布，對北京制訂港區國安法作出的反制措施，引起美國商界憂慮，擔心中美關係進一步惡化，及香港獨立關稅區地位不保；美中貿易全國委員會會長艾倫呼籲，特朗普放慢反制， 指一旦取消獨立關稅區，將損害香港及港人，委員會期望各方將事態降溫，維持香港一國兩制模式。

設在華盛頓的國際戰略研究中心資深顧問肯尼迪指，美國國務卿蓬佩奧宣布香港不再維持高度自治，不保證香港獲得特殊待遇，是過於倉卒，將為香港帶來痛苦，亦浪費美國在香港問題，對中國發揮的槓桿作用。

佢通過之後仲要等常委制訂法律
斷估佢哋到時整個寬鬆版出嚟側側膊

維你老母，維到就唔洗攬炒啦on9

唔撚好縮呀

屌你老母唔好縮呀

無約束力動議黎，同一個議員講嘅野冇分別

反對會唔會俾人誅九族

中國一定會照去

同美國唔同兩會都有權，反而似香港 區議會 立法會

擬定
即係計劃定要去做咁
唔係懷疑個疑

再見香港

咪撚縮呀

咪撚縮

未見過有條法例柒到未通過就比人撚到咁

快啦屌

快

好似冇反對制㩒 得三個制

支持 同意 贊成

沒有 沒有 沒有 通過

有冇live

反對的煮手
沒有 沒有 沒有
通過

沒有沒有沒有

點解唔去叫支共唔好過國安法？

快啲通過 , 咁侵侵就無得退

唔好走數呀
加辣唔該

加！

美奸囉
明明大陸無風起浪

正宗記名投票
邊有個人選擇

反對同棄權班人仲在生嗎？

多過10個反對算唔算係政變？

有冇直播睇？

不如反對既舉手咪仲快啲

當年老鄧仲在生
咁多人反對一定係老鄧比眼色江澤民睇
江果排嚇到瀨屎都瀨唔切
仲敢搞小動作

東莞重啟方案 開始左未

幾點開
想見證歷史

咩叫閉幕於下午3時舉行？即係3點完定係3點開始完？完要幾耐？

等唔切，快啲啦

唔過點制裁

會唔會縮沙

表決未呀屌你老母, 唔好縮沙取消個人大會呀

重未有結果咩～

百分之二百通過，唔洗問阿貴。

CCTV（真係CCTV，唔係CCTVB）會有直播閉幕
巴打有興趣自己搵嚟睇吓

now 直播台都有

過未，重熊

咪縮

開始左未?

尾油 尾油 尾油 通過!!

邊個揸cam 搖撚到

真嘅討論同表決應該係圍內進行
內部pass咗先拎出嚟

開波啦

黎啦

３點！

好呀見證歷史性嘅一刻

睇啤梨哥發癲真係一大樂事

快啲尾油啦 講咁多癈話做咩

沒有沒有沒有
通過!

投票啦

通過未？

你地有無睇過會佢地投票嫁
次次都一致通過嫁喇
最多有一兩票棄權

會唔會有反對票

通過

2882-3-1

反對3
棄權1

2882票贊成

人大點選出來？
我大陸個親戚話佢未選過

通過！拍拍拍拍拍！

邊三條仆街投反對

沒有 通過

最多咪一票 仲要做馬做出嚟 懶民主咁

原來未到

係咪有分唔同草案咁投??

原來有反對票

嚟啦嚟啦

通過

拍拍拍拍

....

到啦

來了來了

過未

成3千人, 有1%禁錯制當HUMAN ERROR

好似係一人一票？

個位得反對同反對制
做樣用

民法典
2879-2-5

黎喇黎喇！！！！！！

攬炒了

全部制裁得

反對棄權只會個位數

制定草案，之後旬4慢改

拍手拍手

反cup

投票喇！

黎啦黎啦

香港攬炒支那關鍵時刻到啦

過了!

歷史時刻 通過

點解要拍手

2878-1-8

GOAL

乜個表決器放呢個位

禮成

攬炒

過

有九個咁多

邊個反對

6票反對

幾驚你唔過

香港gg

7票wow

2878-1-6

唔過正契弟啦

6票係棄權

過了

邊個按反對

通過左香港人！走人！

鮮藍背景淨係放字好撚難睇

btw邊六個棄權

要打靶了

棄權咋 反對得一票

通過！！！

熱烈祝賀

攬炒禮成

過lu

一個未撳呀屌你

一票反對

邊7個

田北晨反對？

歷史一刻

做吓樣啫
可能雜種自己撳都唔定

沒有反對
通過

習總按左反對

返工唔睇得live 係咪平時一樣 沒有X3 通過？

爽呀

攬炒成功

刁總好波！

有記認架

多謝習大大成全 攬炒香港

熱烈慶祝

要㩒制

反對嘅犬決
棄權嘅打靶

贊成嘅凍結在美資產

1個烈士

唔係人㩒
都係後台作個數字出嚟

個7票

make sense

人大七義士

通過！

通過香港國安法要拍手特別耐

雜種偷偷按下反對票

仲有一個唔撚㩒掣

通過左太好了
等今晚美國會點講

好民主

李克強拍得勁hea

最大果七個投棄權

YA

七俠五義
14年警察教我的

一陣禁機果個計錯數就笑死鬼

2878 贊成
1 反對
6 棄權

通過

找到了
就係佢反對

因為係唯一一個真係會做野嘅法案

歷史時刻

攬住一齊死

中共攬炒香港

點都死

If we burn

哇搞乜下個議案成廿票反對

好波

人地啲野唔好理啦

個制係邊

棄權+反對 比我預期高

理論上呢種政治性議案

棄+反對 加埋 唔會多過5票

好像習近平修憲

已攬炒

powerpoint黎,你有你禁佢有佢show

好波！

心諗完了

邊個反對???

好耶

一票反對就正常
當接收到反對聲音

d 錢走唔切

好民主啊

表決習總行帝制算喇

美國快點制裁香港

雜種自己

時代革命正式開始

讀過書

正式~~

幾點完？

應該晚飯前？？

體現支那式民主

攬炒
邊個咁大膽棄權要揾蟈安同佢傾下計

已經係啦

LoL

而家即刻買淘寶啦 一國一制點解唔送貨落香港市？

屌 睇下雜大大通過左但個樣燶撚到

佢以為自己1票反對贏到二千八百幾贊成票
可惜中國就係咁民主多數話事